如果聽日美軍喺香港上岸，有冇巴打會陪我捉佢哋去隔離？

Sir, this way

打埋家維村唔該

Sir, 戴返口罩呀屌你老母

登機後不戴口罩稱「我不是娘們」 曾擊斃拉登前美軍海豹部隊成員被航空公司禁載